好驚比人踢出校

小弟而家year 1
讀緊cityu數學
GPA 2.8
1科F
1科B-
3科B
1科B+
2科A-

而家retake緊F果科
果科係GE1342
今次quiz考得好低分
好驚又炒
唔想比人踢出校
點算

自己quit左先

咁咪唔會比人踢出校

2.8

唔緊果科F 過左3好耐

驚屄咩，我個frd係city掛住上莊，gpa得嗰零點幾，最後defer一年咪又grad到

屌你老母我低過你都未驚過

fail 3次要比人踢出校

1.5以上都包grad

*計

我無fail過所以唔知
但深夜見到你咁講就瞓唔著
小妹未拎過B+ 以上 已經逃避咗現實好耐

2.8都唔太差
但講真，有心讀最多未爛grade，無理由肥
第二次都衰就無得怪人

GE course fail 最多唔再讀 點會踢出校？

今個暑sem我retake左
唔想佢拉低我GPA
如果再fail就唔再冒險再retake

GE course未必會因為fail 3次就term

同埋你都話fail twice就唔會再take
咁根本唔洗驚terminate啦

一科F就已經整到我GPA極低

自己咁廢
身世又慘
不如死左去算

dllm唔準死呀

如果真係比人踢走左
咁我死左去算